講真 睇戲之前唔好睇太多影評

好多時套戲可能值7分 但係傳媒吹到10分 咁你就懷住巨大期望入去睇
即使你本身可能覺得套戲有8分都會因為失望而覺得套戲唔好睇 (睇戲之前期望太高)
所以我同啲frd講 你想推介戲俾我 直接叫我睇就ok 唔使講太多

你個名

同唔同意先

個人習慣都係睇之前唔睇影評，盡量唔睇trailer
睇完套戲覺得有趣
先睇返影評，對比返其他人嘅諗法係咪同自己一樣
又或者搜尋返d 背景資料
甚至睇埋原著

一樣

正確態度 加上我份人好易受人影響 人地講咩好多時潛意識都會被影響

無錯，一方面唔想受人影響，先入為主
另一方面，咩事唔知咁去睇套戲
好似每次都去個新嘅世界咁
特別係世界觀比較大嘅戲
個感覺會好新奇

但大概都要知套戲係咩類型先去睇，有d人淨係聽個戲名就去睇

睇Trailer都估到套戲點，雖則偶然中伏

常識嚟

會睇下預告片 呢啲自己攞平衡

近排先醒覺

有冇睇打死不離三父女？